見到而加d情侶冇得係街到打車輪好撚心涼

12月出生率好高

係
唔知今年會唔會少d